大敵當前無謂嘈 你諗下同你嘈個位隨時被人射死打死 嘈黎有咩意思

臨時議會 下一步 取消五大訴求

宣布香港獨立

可能會死幾萬人

前線 偽勇 和理 到時都唔存在

但係 勝利係我地既

立即要求 香港人若死了一千人 美國要立即出軍隊解救香港 台灣一定要出軍隊

push